變態阿公染指9歲孫女 她哭訴：爺爺很色！

桃園1名老翁為滿足性慾，今年5月竟朝年僅9歲的孫女伸出魔爪，趁著其他家人都不在時，竟壓住她並伸手撫摸胸部猥褻，幾天後女童到校和同學、老師哭訴，更表明「爺爺很色，有點討厭爺爺」，他到案後也坦承犯行，表示一時忍不住才下手，檢方偵結依法起訴這名變態阿公。

檢警調查，當天晚上9點多，老翁在家照顧孫女時，一時興起竟然用腳壓住女童，再用雙手抱住她，不顧對方抵抗說不舒服，仍伸手進她衣服內撫摸胸部猥褻得逞；幾天後女童上課時悶悶不樂，經老師察覺詢問下才赫然發現遭阿公摸胸，校方也立刻通報警方處理。

女童警訊時說「就覺得爺爺很色，有點討厭爺爺，而且會怕爺爺再找我做出那些行為」等語，表明不喜歡爺爺對她做出這些事，而且造成她很大的陰影。

另外，女童爺爺也坦承，當天忍不住出動，才用腳壓住她並伸手摸胸，事後也立下悔過書表示歉意，同班同學也證稱，有看到她向老師哭訴等。

檢方考量，女童當時才9歲，仍缺乏對於性自主決定之意思自由，認定老翁強制猥褻犯嫌明確，已經違反女童意願，並依對未滿14歲女子為強制猥褻行為罪嫌起訴他。

所以咪話

九歲有波

忍不住出動

桃園GOAL

果然係桃園